如果大家秒到呢個謎語我叫大家做契爺又點話

小矮人偷睇白雪公主沖涼
猜一種飲品

七喜

契爺你好

契爺

快到......

七喜

7up

找數真漢子
令我諗起HI ADMIN屎忽 條垃圾

我諗起陳庭佳個仆街 次次比d垃圾謎語
屌你老母屌你老母陳庭佳

秒 樓主竟然冇走數

咁多位契爺好

乖

想知逼人認契爺有乜著數